而家係咪唔興睇台劇？

發現呢幾年電視少咗播台劇，台灣歌都少人講

人設打扮像日韓混種,但是老土版

台灣出名個d去晒大陸拍劇拍戲

剩返d新人

佢地電視台都會買返大陸同韓國劇黎播

台劇好老土呀 好似冇進步過咁

台劇仲衰撚過TVB 好撚老土

老土到爆喎

其實楊丞琳依家喺香港仲有廣告拍，都反映出台劇喺香港紅過一排

劇情造型抄韓劇，但有陣柒味

以前台劇全盚時期幾高質
流星花園、花樣少年少女、命中注定我愛你、下一站幸福等等

台灣人都睇大陸野啦

黃色Viu有套台灣野叫天黑請閉眼唔錯

可能而家喺香港紅得起嘅台星得彭于晏一個，不過佢唔係拍劇，佢係拍電影

以前難搵字幕組翻繹
依家美日韓乜都有難爭

其實係咪因為大陸高薪請走曬啲台灣演員同幕後先搞到台劇沒落

命中注定我愛你 陳喬恩同阮經天做得好好
勁有代入感

等不到雙子座流星雨？

咁就十年

港台都係
所以都唔捨得掟錢去捧一個新人
你睇依家啲中學生除左韓星，仲迷埋大陸堆新星

我班上有些女同學
喜歡支那的TFBOYS

果時勁迷佢

海派甜心

轉角遇到愛，鬥魚2，籃球火

因為依家d台妹愈黎愈醜樣